const level29Questions = [
{
    question: "Tiền thuê nhà",
    answers: ["房租 (fángzū)", "牛奶 (niúnǎi)"],
    correct: "房租 (fángzū)",
  },
  {
    question: "Tuy rằng",
    answers: ["虽然 (suīrán)", "因为 (yīnwèi)"],
    correct: "虽然 (suīrán)",
  },
  {
    question: "Sông",
    answers: ["河 (hé)", "鱼 (yú)"],
    correct: "河 (hé)",
  },
  {
    question: "Giao thông",
    answers: ["交通 (jiāotōng)", "运动 (yùndòng)"],
    correct: "交通 (jiāotōng)",
  },
  {
    question: "Thuận tiện",
    answers: ["方便 (fāngbiàn)", "干净 (gānjìng)"],
    correct: "方便 (fāngbiàn)",
  },
  {
    question: "Trạm xe, ga",
    answers: ["车站 (chēzhàn)", "层 (céng)"],
    correct: "车站 (chēzhàn)",
  },
  {
    question: "Tàu điện ngầm",
    answers: ["地铁 (dìtiě)", "楼 (lóu)"],
    correct: "地铁 (dìtiě)",
  },
  {
    question: "Gần, lân cận",
    answers: ["附近 (fùjìn)", "里面 (lǐmiàn)"],
    correct: "附近 (fùjìn)",
  },
  {
    question: "Nhà thi đấu thể thao",
    answers: ["体育馆 (tǐyùguǎn)", "图书馆 (túshūguǎn)"],
    correct: "体育馆 (tǐyùguǎn)",
  },
  {
    question: "Kỳ thi",
    answers: ["考试 (kǎoshì)", "检查 (jiǎnchá)"],
    correct: "考试 (kǎoshì)",
  },
  {
    question: "Đề bài, câu hỏi",
    answers: ["题 (tí)", "词 (cí)"],
    correct: "题 (tí)",
  },
  {
    question: "Thành tích, điểm số",
    answers: ["成绩 (chéngjì)", "机会 (jīhuì)"],
    correct: "成绩 (chéngjì)",
  },
  {
    question: "Câu (1 câu nói)",
    answers: ["句子 (jùzi)", "页 (yè)"],
    correct: "句子 (jùzi)",
  },
  {
    question: "Trả lời thư",
    answers: ["回信 (huíxìn)", "短信 (duǎnxìn)"],
    correct: "回信 (huíxìn)",
  },
  {
    question: "Câu chuyện",
    answers: ["故事 (gùshi)", "情况 (qíngkuàng)"],
    correct: "故事 (gùshi)",
  },
  {
    question: "Thú vị",
    answers: ["有意思 (yǒuyìsi)", "满意 (mǎnyì)"],
    correct: "有意思 (yǒuyìsi)",
  },
  {
    question: "Trang (sách)",
    answers: ["页 (yè)", "面 (miàn)"],
    correct: "页 (yè)",
  },
  {
    question: "Hội thoại (kỹ năng)",
    answers: ["会话 (huìhuà)", "对话 (duìhuà)"],
    correct: "会话 (huìhuà)",
  },
  {
    question: "Đọc, học (học thuộc)",
    answers: ["念 (niàn)", "记 (jì)"],
    correct: "念 (niàn)",
  },
  {
    question: "Trả lời",
    answers: ["答 (dá)", "问 (wèn)"],
    correct: "答 (dá)",
  },
  {
    question: "Biện pháp, cách làm",
    answers: ["办法 (bànfǎ)", "机会 (jīhuì)"],
    correct: "办法 (bànfǎ)",
  },
  {
    question: "Nghe thấy",
    answers: ["听见 (tīngjiàn)", "看见 (kànjiàn)"],
    correct: "听见 (tīngjiàn)",
  },
  {
    question: "Mở ra (bao quát)",
    answers: ["打开 (dǎkāi)", "开机 (kāijī)"],
    correct: "打开 (dǎkāi)",
  },
  {
    question: "Bài tập",
    answers: ["作业 (zuòyè)", "功课 (gōngkè)"],
    correct: "作业 (zuòyè)",
  },
  {
    question: "Quen, thuộc, chín",
    answers: ["熟 (shú)", "生 (shēng)"],
    correct: "熟 (shú)",
  },
  {
    question: "Giờ (đầu giờ)",
    answers: ["钟头 (zhōngtóu)", "时候 (shíhou)"],
    correct: "钟头 (zhōngtóu)",
  },
  {
    question: "Hiệu quả",
    answers: ["效果 (xiàoguǒ)", "成绩 (chéngjì)"],
    correct: "效果 (xiàoguǒ)",
  },
        {
    question: "Danh từ riêng",
    answers: ["专名 (zhuānmíng)", "普通 (pǔtōng)"],
    correct: "专名 (zhuānmíng)",
  },
  {
    question: "Anna (tên riêng)",
    answers: ["安娜 (Ānnà)", "田中 (Tiánzhōng)"],
    correct: "安娜 (Ānnà)",
  },
  {
    question: "Cuộc sống",
    answers: ["生活 (shēnghuó)", "情况 (qíngkuàng)"],
    correct: "生活 (shēnghuó)",
  },
  {
    question: "Gần như, xấp xỉ",
    answers: ["差不多 (chàbuduō)", "一般 (yìbān)"],
    correct: "差不多 (chàbuduō)",
  },
  {
    question: "Thói quen",
    answers: ["习惯 (xíguàn)", "兴趣 (xìngqù)"],
    correct: "习惯 (xíguàn)",
  },
  {
    question: "Khí hậu",
    answers: ["气候 (qìhòu)", "天气 (tiānqì)"],
    correct: "气候 (qìhòu)",
  },
];

export default level29Questions;